是靚午 老母傻

夠飽？

不孝子，你老母晚晚整餸仲話佢傻

最憎食傻

夠了

(紀念612和你搭) 只需三十萬人朝早同時出動 就可以令全世界被三罷

氣炸？

唔好乜都氣炸好唔好

好核突

傻好味

傻仔先唔食傻

是

傻+Drink this

呢隻「氣炸一口糭」幾靚，不過細到咁夠邊個食？

我吸啜定延的果汁

胃痛牙小心

咁我吸奶汁

無事既

糯米好on9

我全都要

2個波一人一邊啦咁

最愛糯米

定延身心靈都是我一人獨佔

米色拉

再色就會被連根拔起

我可以色

老母傻

咪下流啦

氣炸傻？

我可以下

定延未生仔㗎
（不過冇奶我照吸她胸部）

米癲拉

個碟邊到買
佢搞到傻好似好好食

琴晚佢喺被入面就係咁望住我
不過係個口周圍同隻手有少少白汁

米痴拉

咁快瑞牛節？

有心
我會教訓下定延隻污糟貓
等佢下次就算覺得啲嘢好好食要舔乾淨
都會記得要抹嘴

碗黎

米傻拉

定延啤住你

我可以啤

我都覺得佢好傻
就算真係好好食都唔駛吸到shu shu聲㗎
食完仲要舔埋晒啲白汁
不過傻得嚟又好可愛

米戇拉

戇你老母
定延係有少少可愛天然呆 但佢非on9

定延好high

米弱拉

屌你老母 咪撚再侮辱定延

佢琴晚係我間房都是咁HIGH

你講得啱，我一向連登多青頭仔， 欠少性知識